%\begin{titlepage}

\dulingvaujo
{
	\begin{center}
		\textbf{אוֹקַלִינָה}\\
		נעימות קלות לנגינה באוקרינה\\[1ex]
		ליקוט, עיבוד וסדר:\\יודה רונן
	\end{center}
}
{
	\begin{center}
		\LR{\textbf{Okarineto}}\\
		\LR{Facilaj muzikaĵoj por okarino}\\[1ex]
		\LR{Elektado, aranĝado kaj kompostado}\\\LR{per Júda Ronén}
	\end{center}
}

\apartigilo

\dulingvaujo
{
	\begin{center}
		מוקדש באהבה לראם,\\
		ליום הולדתו
	\end{center}
}
{
	\begin{center}
		\LR{Ame dediĉita por Re{\fontspec{Gentium}ʾ}em,}\\
		\LR{pro gia naskotago}
	\end{center}
}

~
\hfill
\symbolglyph{🌈}
\hfill
\symbolglyph{♥}
\hfill
\symbolglyph{❀}
\hfill
~

\apartigilo

\dulingvaujo
{
	%מהדורה שניה ומורחבת (\LR{2\mbox{$$.$$}1}),\\הדפסה ראשונה (\Lat{\the\year·\the\month·\the\day}):\\עותק \underline{~ ~ ~ ~ ~} מתוך 4
	מהדורה שניה ומורחבת\\(\LR{2\mbox{$$.$$}1}; \Lat{\the\year·\the\month·\the\day})
}
{
	%Dua pligrandigita eldono (2\mbox{$$.$$}1),\\unua presado (\the\year·\the\month·\the\day):\\\underline{~ ~ ~ ~ ~}a kopio el 4
	Dua pligrandigita eldono\\(2\mbox{$$.$$}1; \the\year·\the\month·\the\day)
}

\apartigilo

\dulingvaujo
{
	\begin{center}
		ספר זה יוצא בהוצאת פּוּשִׁישִׁית
	\end{center}
}
{
	\begin{center}
		\LR{La libro eldonitas per «Puŝiŝit» eldonejo}
	\end{center}
}

\begin{center}
	\includegraphics[height=4cm]{"puŝiŝit.png"}\\
	\url{xpr.digitalwords.net}
\end{center}

\apartigilo

\dulingvaujo
{
המקורות לתמונות שעל הכריכה:
\begin{itemize}
	\item הקדמית: \href{https://www.flickr.com/photos/yarakono/3268368793/}{\Lat{Ocarinas}} מאת \href{https://www.flickr.com/photos/yarakono/}{\Lat{Yara Kono}}
	\item אחורית: \href{http://omega-sigh.deviantart.com/art/Totoros-and-Ocarinas-329117743}{\Lat{Totoros and Ocarinas}} מאת \href{http://omega-sigh.deviantart.com/}{\Lat{Omega-Sigh}}
\end{itemize}
}
{
La fontoj de la kovrilaj bildoj:
\begin{itemize}
	\item Antaŭa: \href{https://www.flickr.com/photos/yarakono/3268368793/}{\textit{Ocarinas}} de \href{https://www.flickr.com/photos/yarakono/}{{Yara Kono}}
	\item Malantaŭa: \href{http://omega-sigh.deviantart.com/art/Totoros-and-Ocarinas-329117743}{\textit{Totoros and Ocarinas}} de \href{http://omega-sigh.deviantart.com/}{{Omega-Sigh}}
\end{itemize}
}

%\end{titlepage}
